合理懷疑解放軍扮防暴警察做野

1. 由612開始，無證 無號碼 無樣 封實哂

2. 面對非具威脅人士使用過份武力，例子： 612搬水學生；今晚扑暈師奶街坊。 情況就似64事件，用非當地既解放軍清場，無感情既士兵做事乾手淨腳。

3. 多次凌駕於警例之上，老解要結果，沒有按警例及情況做事

4. 死守委任證，到今日都唔知咩人，因為根本無委任證

5. 戴住面具，無講過說話

點解一直唔成立獨立調查委員會？ 因為唔想比人知已經用緊，而且無人揹得起呢條罪

點解今日白衫叫藍衫停都唔聽
因為藍衫聽唔明廣東話...

6. 聽唔明上司指令

另外有個講普通話混入示威者，後尾被人打到叫白車，要俯伏擔架果個去咗邊？